國安法令香港進一步北韓化（澳門係一塊鏡）

當初金日成消滅異己後，開始一步一步進行思想改造，香港人當習近平係神咁拜，玩到後面，因為中國再無錢支援香港，香港走向下坡。 變成而家既平壤。 精英階級先可以係香港。

澳門當初23條出黎同北韓都似，滅聲，消滅反對聲音，之後係咁放人落黎賭錢，之後用打貪為名限中國人黎香港賭錢，慢慢閹割澳門，直到疫情發生，假繁榮畫面慢慢出黎。

澳門人維穩成功過香港，安撫到大部分人

兩地撚成最後嬴家

澳門狗本身都冇反抗意都志啦

可能係人口少，你安撫都容易，但香港700萬人，國家有錢俾先算。

澳門有名比你叫做乜鳩
點會反抗

澳門政府唔再派錢，睇下班澳門淫反唔反抗...